夏天好多男人個身臭到hihi

呢排一街男人成身臭汗

出汗本身好正常

但係成身汗又唔噴止汗劑

做勞力工作又唔帶件衫收工換

離半米都聞到陣臭汗味

有d仲要有嚴重口臭

就算大隻靚仔聞到陣臭狐味都頂唔順

男人緊係臭啦 唔係點做臭男人

人手filter都唔好得過臭狐幾多